覺唔覺得奧運應該要新增屙屎壓水花呢項運動

同意請分享

柯到長壽麵咁

藝術家！
係好耐好耐以前
屙屎分為三大派
第一派係藝術派
第二派係基派
第三派係食家